被捕須知得一條

就係保持緘默

唔好信警咩認左佢冇咩事判輕d